由黃鴻升件事 睇到好多連登仔都無同情心 無家教

我自己就唔係佢fan 亦都唔熟佢
但一個受咁多人喜歡既明星意外死左 仲要咁後生
係咪應該比返尊重呀？ 你地唔理佢都無問題 但有啲仆街入黎話「今次真係變鬼」「一定係隊草隊得太多」「你地係咪唔理香港手足啦？走去理一個台灣人」「做咁耐都紅唔起」

玩膠都要睇咩場合啦大佬
成個post都係佢啲fans係入面傾緊 個個都勁唔開心
硬係有班撚樣入黎玩野 撩人嘈交
其實理解唔到點解要咁做？
你地真人係咪無同情心？乜野小鬼變死鬼 真係痴線

真係好想知呢堆人現實可以有幾失敗
係咪屋企無人教過你 所以先咁無同情心

冇家教要比你教
你邊位先

我邊到有話要教人
我話佢地無家教咋嘛

是撚但啦
過返幾日仲有人講咩
關心手足仲好
拉

算吧啦，過兩日有9人理咩

好多，多你老母咩
咪又係幾個係咁
我睇咗十幾頁全部都好正經

所以點解會有句 上x 登 勿認真

最撚憎家教呢啲儒家廢老terms
你一用我就知你up乜L都係錯

依家先知連登仔咩料呀

點為之好多？ 你文中提及都係有啲
啲嘅數量範圍？萬幾個會員中幾百？
戇撚柒鳩鳩

佢地一向都係咁架啦，只不過逃犯條例同選舉正經咗一陣

真心覺得唔算多 實有呢d人
我見ptt仲多呢類自以為好笑既冷血post
如果擺落以前既高登可能仲多呢d言論

在生唔討論 死咗先討論
d人衝出嚟打卡刷存在感
消費死人

真係好多人唔識佢，黑豹死果陣仲多人笑。

咁介意咪上嚟。

收皮啦好心
未死又唔討論

覺唔覺小鬼係改壞名既例子

幫手推

唔駛覆呢條傻閪 日日開埋啲煩膠意淫post
條友冇家教就肯肯定
btw 上連登 勿認真

連登不嬲多廢膠，佢地可能覺得自己好幽默

ptt search吓小鬼望吓？

實情應該係咁，愈係無品，愈係無文化，無修養嘅人先會講野大大聲，佢地係被社會忽略嘅一群，除左講嘅無謂野，負面野，傷害人嘅說話，都係想attendtion seeking，佢地無其他野識做，因為社會同學校都無教佢地。

同埋因為佢地講野特別大聲，出post 特別多，令人有錯覺依啲係主流聲音，但其實大部份人都仍然好有同情心，只不過有修養嘅人都默默祝福，默默悼念

咁睇會唔會好啲

多條毛咩
咁大個論壇有廿幾隻假膠算少啦

睇開d啦 果兩三個post入面都好多正常人

屌你老母安咁撚多道德枷鎖把撚呀
係呢個咁多墮胎，r閪屌,濫交,為錢走去呃神騙鬼助紂為虐既時代

一兩隻字算老幾呀
要摌唔該摌果d先
唔好小題大做

搶口到

小鬼變大鬼 得咗